某程度的士狗仲勇武過班反對派支持者

利益受損即慢駛抗議
但你地班東亞病夫比新移民玩都唔撚敢反抗